廁紙應該擺咩方向？

擺開over

多數係OVER